Bitcoin/cryptocurrency 集中討論區(118)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。
(Emma 25/2 update: settled?)

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

熊旗已起🚩🚩🚩

...............

汁左一個bnb 抽左本 由個bnb滾

chicken kebeb

優質農場鵝蛋現價$54.5

poolt?

Kimochi

有冇合約教

Yes free money

又改名

係咪冇人玩價值喇 蝕緊

I am watching you

都話開tg 谷
而家搵到正野唔敢講

今朝起身見TVL升但價無升, 頭也不回了

LTC突破

translate 羊駝

g持

你哋要賭就大注d 10分鐘就回本 呢d scam場 係同時間競賽
維尼就係例子

廢老生活除咗 兔兔 自動 甲仔之外
仲有冇建議

玩緊西巴單pool

磚頭割狗菜

你是咪去紅館開show 潮文主角

唔好講笑 今晚可能到十億鎂

咁咪就黎勁過auto

以前玩 HYIP
有啲網專 Mon 住啲新出嘅 HYIP
睇到幾時有 Pay, 幾時變 Scam, APR
+100% everyday, 鬥快入場 鬥快走
宜家有無呢啲網

好似有3成拎得

仆街,買完草泥馬即跌現價8.86

wbnb only?

bnb上緊

我都係 想走

有，Lihkg

Ching 好癲下

我開波busd usdt lp入場

btc上升通道已構建完成 50000gogogo

平日做cd rom 你都有今日啦

+1，比個apr fake左

想要一粒BnB gas fee

short咗
燈多兩下唔該

address？

好名

比架坦克車你就得

Cake。。。。。。。
Cake己經唔係廢佬，係殘廢？

你交易所唔擺usdt、無其他幣既?

幾耐回本

sor

草泥馬8.64
咁都有得摸頂?

48000鐵底 你都short 癲左？

想要一粒BTC gas fee

你而家入去怕你比人割死

已經唔算就蒞
自動都唔係短時間爆到咁
佢28號開始

請教下巴打點解connect trust wallet會彈呢句野出黎？
本身我用ios，打開trust wallet無browser，岩岩google過，響safari打左句野之後個trust wallet就多左個browser選項，兩者應該無關係？唔該晒巴打

想幫你highlight

已經玩完 個apy跌左好多

左上角轉返network 去bsc

價值7345 高位22000

點解咁勁 佢連farm都冇得個未optimise既dex aggregator

下面你冇遮

hi, 下面有行字

今晚股災,而家靚價使唔使賣晒佢

5分鐘內回4%費用 之後15分鐘內汁一個bnb走佬

單pool賭佢唔rug pull咪得

thx
新手玩呢個app入面既係咪相對安全好多，最多只係回報低d or 幣價drop etc，但至少安全right? 想摸熟先跟上大家進度

日本樂天開通比特幣充值、支付

買唔到雲吞麵 但可以買住飛機杯先

好日尋日咁, 個個以為OCT互割, 原來先係山腳
泳池起碼100

有
之後淨係跌唔升

段% 計, 大本定細本回本時間會有分別咩?

還20倍

你邊到聽過有admin 話會rug pull 你

好人有好報

人間有情

dllm,隻草泥馬一入即跌,有冇燈撚到咁

我入咗200busd

佢講明會唔會仲有賭仔同佢賭

yes，學下合lp同拆lp，如果你玩cake/bnb拆lp個時唔駛點食差價

仆街個pool 無啦啦勁多人入我用緊嗰個
0 profit

請教下巴打點解connect trust wallet會彈呢句野出黎？

未睇username已經知係邊個

有冇人俾1粒btc我
會還返20粒

呢度又玩緊啲咩野

USDT pool好似少人，頭先望過下

我多過你,一個bnb

賭場

想射一粒試試

BTC

屌玩開秒息5厘宜家覺得1吋farm得勁慢

btc49200可以做多 看50000以上

做咩個個話股災,睇左眼半紅半綠喎

你有

我都係入面浸緊
賺緊125u

地產巴又buy high sell low

試下反向?

新式賭場

Where

BTC 50000

btc合約教49200開多倉 起碼食到1000點

草泥馬7.66

唔使半個鐘
9.5 --> 7.66

點反

你講完就跌

大批連登羊駝準備被宰割!

頭先你講完入1000u望一望個pool，6成係你既賭資

射比我

回調下姐 咁都驚

你真係餐餐都中伏

每次你想買就賣
想賣就買

幾時入N仔

btc 49200開多 50200平倉 食硬佢1000點

早知唔跟

講咗佢燈撚到仆街

賺夠走左了
比你去浸下

史上最撚燈今次

我信了

pool $27->$15

咁都俾你燈到

好彩追唔切po無跟依家玩收割手快快我一定輸到仆街

唔好咁武斷，下次可以更燈

用DApp既橋跨鏈轉錢
例如bearn

燈撚過auto

連登仔 : 走呀!

value搭左橋未

係時間入去賺大錢

你餐餐都係燈邊有話最燈架

你幾多本
而家好似低左好多啦?

自動全日hold 喺4.7k
想點

比多d時間比人上車姐

都有分
今次係買完立即垂直跌

價值山頂救亡Plan:
12000山頂位，等120入返同等價錢的貨
回到240走

定係投降Del app
無晒新錢玩

BNB 255，鑽石能量頂

0.1即係幾乎100倍左

屌你個閪 6.895

drop to zero

睇你頭

1500u
一開始放500u usdt pool
見仲有得玩就加注去 busd-usdt pool total 1000u
之後發覺個busd-usdt pool 太多人就拆返去usdt pool

預視到巴打頂唔住放走之後爆升

我係cake 9蚊時賣囇

我想問藍絲大媽去左邊，你後繼有剷仔

今次就唔撚放,dklm
有種drop to zero

好勁
我地個個入都冇事
佢一入就九成係頂

cake bnb sh 唔會有問題
binance 後台

點解要咁害我地

酒呀！！！！！！！！！

你地起馬唔係9..5入掛

我6蚊玩 6.3蚊玩哂

5.8367

泳池社工

咁高apr應該頂到一陣，歐洲先啱啱起身

Wow23

價值走唔到佬

係街

放個時講聲

睇錯歐羅,仲係6.96

衝啊

屌已經識得自己搵個細數報價

依家poolt liquidity開始多
要玩其實可以去farm下搏個poolt價升（依家跌左咁多）
但賺夠我就決定走人了
反正賭場日日都有新場

Pool死了 得9蚊

用app走唔到？

下次請早

升緊

升左啦10$

邊有估到一入即跌,先第二日

價值都第四五日先跌

咁仲有賺呀

比佢燈左上去

入返蛋farm

支持你sh全連登一齊drop to zero

bunny大家幾錢放

Dot個apr係bug定真係咁高

今次就sh! 唔撚信邪! 一定係鬼佬panic sell

玩返auto egg算

原來ct條俄仔17年搞過一隻dead coin叫cointube

支持

馬仔710M

電話冇set BSC. 宜家咁低走又冇意思

坐下艇先

想問下如果我想合cake+bnb
但我只係入左bnb，我係咪要買返d cake放入去先得，定係可以只input bnb？如果需要cake，個比例要點？唔好意思

林早洩

祝你好運

各位大佬有冇推薦好用的crypto信用卡？ 係咪大部分人都係CRO?

草泥馬還我血汗錢

玩撚完

1比1咁做LP提供流動性比dex

邊係呀
自動你都摸得好靚
富士山咁

this time is different

你既戰績已有:
AUTO
價值
草泥馬

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

抽本保平安
諗下佢冇NFT賣完單池pool時候點過仲好

算動係慢慢妹落去同埋遇股災,都算撚數

今次係全部都橫行緊,仲要一入即跌,半粒鐘唔使30%

佢玩cake+bnb都安全
最主要怕某幣升跌幅

有個技術上既問題想問，bitcoin transaction 時間咁慢，crypto 交易所係點處理bitcoin 既買賣？

唔識玩又亂衝
當交學費畀scam啦

我就係睇緊呢個呀，thx巴打
入晒bnb先發現原來要同等cake

之前睇過sushiswap係有類似既野，有一部分token係入返落developer個ac

exchange入面trade應該係用DB record？

好撚痴線

正路要等6blocks confirmation，宜家我見binance 好似1block就confirm咗

sushiswap個個係正常 因為佢講過係mint出黎做counter burn 但呢個我唔太熟佢tokenomics 如果佢有講應該無問題

但binance d btc可以轉落真wallet

玩開125x
你咁樣爆左廿次

估唔到真係比我遇到

Buy high sell low 大師

最撚燈呢次

如果我勁快係binance 買完一粒bitcoin 之後勁快賣返走會點？ 萬一我買果陣個block 唔係longest chain 咁之後所有既交易未會亂晒？ 好想知道答案

咩黎？

其實exchange 入面做trade唔關條鏈事，佢地自己對數同埋用matching engine配對order，只有deposit withdrawal先會上鏈

好彩200busd

會唔會exchange每隻coin都用一個address裝曬所有人既餘額？
confirm 完db個數夠就射到出去？

草泥馬

撚屌草泥馬

你入錢係入落佢地個hot wallet所以啲錢係佢地到

快溝

屌 真係要學識寫contract 唔係唔識睇係咪scam

係cex左手交右手，唔會每次交易都將實幣過戶

笑死又中兩個伏

之前唔小心係trust wallet射上去佢withdraw落我wallet ge address
binance同trust wallet都冇
是咪射左落海了

應該要用address射入射出先要計算喎
你交易所既應該係定期結算或你要射走時先會做

草泥馬tg 鬼妹

有新user exchange會generate 條新address比佢入錢，之後先會轉晒去佢地個cold wallet 做custodian

哇屌.....值得la

其實無關係，因為exchange入面買賣係用佢地自己既engine做買賣，你買bitcoin其實佢地只係將賣bitcoin比你個user 個balance減咗佢再加返落你到咁解，同blockchain無關

有冇人仲玩緊pool

點解入stable coin會輸?

依個唔多似鬼妹wo

想屌

隻眼咩事。。。

咁似咩

你地估如果我溝草泥馬會點

有冇link睇下

你都幾勁
現實gif

開重filter亞洲人

例如我用usdt 買左btc , 到未出金既時候 其實呢d都只係db既一個數？ 到我出金果陣就係binance自己轉返相應既btc到我自己既address? 咁樣有冇理解錯

佢講緊deposit fee

無錯呀，你一日未withdraw 啲錢一日都係exchange 個wallet到

溝左半粒草泥草,dllm,有種跌比我睇呀

是但啦
你明明唔買都可以J
而家畀錢J做咩

咁d交易所d人未好撚勁要manage咁多條blockchain既wallet 條條既protocol都唔一樣

如果eX青入邊可以做到用條鏈嚟trade ETH手續費應該可以上天
不過ADA好似有計劃會做呢樣野樣嘢

見到share 下姐

大眼仔+ P
btw 一睇都知開緊房影
部相機應該有佢閃卡+ 片

Value

跟住左做，都叫了解左個流程，就係不斷nextnextnext同好似不斷被收手續費

點解要咁做...
Defi 同 Centralized Exchange 混合?

17年

俾呢度d人rug pull緊

我又覺得呢啲唔係真係咁難，一間好既exchange會將呢啲野自動化晒佢去減低不必要時間

好想玩

你條撚樣好似已經摸左幾次頂
下次可唔可以益下小弟

馬仔會唔會畀你燈到死
我放左一日嘅息入去
不如放過我同馬仔

可以一戰咼

草泥緊ath atl幾多？岩岩冇望價入左
你地係stake緊定就咁trade?

好快得...手持自動....3年後d女送上門

死左一次姐
愛迪生都唔係一次整燈泡就成功
咁有恆心應該多多支持

再跌再溝

啱啱整佐 又唔太差

早幾日走一轉。宜家係profit 去滾

但咁樣加密貨幣仲有咩意義本來就係唔想信一個centralised 既機構，到頭來所有coin既private key都係間exchange手上 第日都開返間老千exchange先

唔係 佢應該係想整一個交易勁順暢嘅dex

本來stake左,跌到仆街時解左stake,已經少左0.15粒bnb

見到真人你可能就唔想

that's why defi 出現

女破產官

依家就係因為個流通量唔夠 所以先要用中心化解決呢個問題
你諗吓當街上邊每一個人都有Bitcoin 最後咪可以用c2c解決呢個問題

草泥馬7.5

愛迪生條二世祖扮毒撚玩燈泡
係人都得啦

ADA大佬Charles Hoskinson講Bitcoin，我覺得佢講得好好
玩crypto必睇

等ETH 2.0 ＋ Uniswap

ADA先係未來

呢個其實無計，除左p2p交易唔用交易所你唔可能將你啲fiat 轉做crypto，因為有regulation呢樣野，但本身regulation 就違背咗decentralization 個意思，一係做礦工囉

可能佢都係二世joe又靚仔

期待股票上dex trade

假唔假係咩意思

各位買定離手
又要操盤啦

ADA 2016除夕ICO
做概念幣做左4年

好多遲出過佢既公鏈都已經交哂功課或者準備交貨，你真係炒埋我果份算

食屎狗cz

好似正常返 要唔要入返poolt
可以係第二個anto呢

We have made changes to the site. Now the buttons work correctly, there are links to smart contracts 👍💪

含淚買Bnb

最勁嘅永遠都係最遲出場

買蛋糕好撚過啦 或者Xvs

屌你

AV

問多個問題，我留意到btc/usdt係唔同交易所既spread 都唔同，有d細既個spread 可以好撚大，如果我想做arb(係一個exchange到買完第二度放） 最快係咪都要等12個block(一出一入）

又要跌

人離我取

一線包都唔識

AV 一早爆左幾十倍，係我高追左

你兩邊都入定錢落去咪得

到底係咩包

哦我知你講咩 係咪麵包工房 我唔買scam野的

西巴夠有女女

又岩

馬仔停左721M
可能呢度就係終點

xvs 90蚊山頂

年輕人應當反省為何沒有購買wow

只需要默默等待
我嘅意思係等四年

但買餸食飯 係咪都取代唔到 始終要gas fee?

貓貓識得整蛋糕其實都幾勁
係間銀行爆炸左慘啲
究竟之後會點呢

由富貴貓變流浪貓

我覺得唔係無可能，只要有application 係可以落到地用落呢啲usecase到同埋gas fee可以做到又平又快其實好大商機添

冇得farm?

Pancake 搵唔到

依家其實好多低gas solution，而且商家可以負擔gas fee，就好似用VISA收錢要分利潤咁

計埋手續費都有數圍？

甚至乎，當你轉左blockchain收錢之後，你根本唔洗課金分錢比大公司，因為本身個系統就去中心化

佢話仲有39日先開
唔排除係Scam

我覺得最難係wallet self custodian，因為大部分人都係弱智

BTC大棍

騙子一個都嫌多
睇見你哋 送錢俾個匡智俄仔騙子
真心嬲
我呢D 長年累月俾貼士你哋 就連 汽水M記都無餐俾我

vbswap全部紅色波波

總有一日價錢會反映fundamental
早兩個post有巴打問AVAX marketing唔夠ADA/ DOT多hype，我都覺大部份人玩crypto真係未聽過AVAX，但未必係壞事

ADA/ DOT有ETH市值都係升5倍，未有mainnet product，AVAX已經有product俾你用，優點缺點投資者可以自己判斷，冇hype但keep住有adoption係一個好好嘅asymmetric bet，我仲accumulate緊

有咩問題 單stake刷息

要睇路了

Bsc wallet
0xc80D42D03fE5e9a1f7779E778aD1efDAeF10240D

請我飲汽水🥤
今晚 你哋好套番 stablecoin等回調

互割多個俾人呃錢

單pool都唔stake了， 保平安

殺甲仔去加？

你已經係大戶仲accumulate緊

俄仔有咩問題

再加倉價值

算
勸你哋唔掂

BTC又棍

接我多年黎放係倉ge cake

Attention Everyone!!! In order to qualify for Reimbursement you must meet the 2 conditions:
1. Anyone who withdrew less than 48 hours before 3/2 UTC 00:00

2. Everyone who has a deposit balance greater than the withdrawal fee collected at exactly 3/3 UTC 00:00

If both of these conditions are met, we will give reimbursement via bnb calculated at the time of 3/3 UTC 00:00

You must complete this form by 3/4, as reimbursements will be deployed 3/5

Please fill out this form here:

叫唔醒扮瞓既人

我係咪要swap 7up射比你

意思下就好
夠飲可樂 我都好開心

單幣Farm咗2k粒，unstake 保本揸下N仔先

收唔收坦克車

要酒呀？

我要64粒

Value特價

送隻nya俾你

BTC同BNB應唔應該套？

一直做緊，雖然甲仔Mcap/ TVL超低但hyperinflation好難長期hold
加上有Sam每日劏甲，我計過佢應該冇乜留

avax你睇幾多年先有作為？

可唔可以講下點解 想學野

6400

小小心意

回調 撈底

我畀呀
你係咪要M記
M記就唔得架喇紅底
食MOS BURGER啦

想知回調睇到幾多？

利申 9成USD在手

個TVL浪趺

巴打 意思下就好
唔好太多

一係我痴咗線，一係我發現咗個極度undervalue嘅幣

可樂都得啦

起碼兩年但唔駛太耐都會show到價值，Ethereum打咗好多基礎

醫科生何出此言? 有咩跡象?

我覺得真係adoption係有大公司開始用av 起一個subnet出嚟

仆街仔

骨灰級玩家

泳池咁都上返19蚊
係弱智定係做咩啲人

三師弟套番先20% stablecoin
如果我有錯
歡迎你哋48 小時後 binc

auto賣唔賣3208入

仆街又唔記得左包店斯巴達
次次launchpad 都skip曬

放左先

入佢token address落pcs話liquidity唔夠冇得換

我賣晒
信佢講

bdo無penis sell 驚wt

已經放晒 九成現金 相信巨鯨 發家致富 指日可待

short埋btc

收到 馬上減50% bnb

N仔即刻跌到0.0168

唔好玩合約

信晒你喇醫巴 等陣請你食m記

低倍率玩少少ok啦
唔好好似十萬巴咁就得

酒呀!俄仔酒呀!!

你係咪冇睇我上兩個post張連環殺韭圖

點都留d BNB做農夫

醫巴想問點解咁睇？

auto係咪已經玩完
我未返家鄉

點解咁多人問bdo安唔安全
都係果句，如果係bdo安全咁唔駛炒黎炒去啦
放10萬落去已經唔駛返工

好耐冇見

俄仔
第一日又突然咁踴躍
今日又走撚曬

連登社工

有冇人知Dego將隻野解體係咪要等賣既話難唔難賣

走左可以等佢落返嘅

IFC之熊出現了...酒牙

我驚我一走佢就上7000

但要酒係咪基本上走得切 唔貪心抱希望佢會冇事嘅話

醫科生大佬出到聲點都走左先

同意....留住先...

你一走呢度個個入

反彈已經到頂，BTC已經ready 再跌一萬

兩日前BTC屠殺合約現場

無可能走得切

subnet冇咁快嘅，玩住cchain先

原全表達到韭菜從成長到再被收割嘅過程？

問下地剷巴賣左未

佢9up

一穿1就走都唔得?

有冇detail....冇j post

下晝賣左

睇下有幾多人好似你咁諗

係咪想比人打 已經造咗神 咪亂講野

1h係咪已經有頭肩頂雛型

@平成巴

醫科生：放晒佢（我入）

@auto(allin)見到未，hold啦

準備好低位接貨

結局請參考basis cash
我只係覺得搏值率高，當然就唔好allin

得嘅，但講真咁做值搏率好低
升佢又無得升，你買得佢基本上係賭佢最終會返去1

嚇到唔敢玩BDO了 我見上次果隻都2-3日先死

閪貓?

日息1%

basis cash 跌穿1都好似2-3日穿0.9再drop to 0

震震果實巴打都玩左成個月，驚條撚咩

搏佢10日唔死 farm夠跌穿1就走，等高過1.1先入

basis cash 一個月就死咗

同意

玩bdo無信心=冧包散

1.1入 跌到1走 10%

你send咗wallet出黎先啦

我都搏下先

3皮日息1%一年可以上1球

pair 左跌少d

咩事，無跟開

Poolt依家有冇伏？

央行只係for短暫避險，唔係放太耐

同直升機一樣 準備飛

承你貴言
套返三分一倉先

想信未信，啲錢自己，你鐘意買乜都可以

未
你持有到 6月 再睇

To巴打們

知道你哋有好多疑問
等我同老婆出去食飯再同你哋傾

BTC1小時似頭肩頂

係

證明咗連登真係大股東

價值割到

一次過睇清邊個場多連登仔

話賭場咁高風險勸極都有人入都唔驚 醫科生一句個個就嚇到鳩縮 揸正幣驚過揸妖幣

唔好信咁多pre sale中過伏 冇左粒bnb

好耐之前已經清倉，剩底係ada套住山頂走唔撚到

走+跌

跟醫巴話 sh 繼續farm
不過我啲 auto 大部分係 profit+少量後注

佢啱啱叫放咗先

正野黎

差唔多

今朝話走兩成

避險來講 邊個好d？

佢話持有到6月再睇喎

我一定選前者，auto compound

匡智俄佬少左10萬tvl
抽左本用部份profit繼續farm

#497

連醫科生都嗌走人
同埋今日成交都幾少

auto/beefy果類直接派番lp簡單d

我諗佢意思係一定to the moon，但係中間發生咩事無人知（會大跌之類...）

價值係咪宣布收皮😢

44.51%係咪未計auto compound?

8點開始表演

Drop to zero

是 幾時出第二個價值比我過weekend

成個場都係lihkg 仔

我放咗

韓妹 升咁多跌咁多

0.0162

頭幾日個group 得連登仔講野

其他老屎忽好似一直睇淡，又係時候拎返N年前的置頂圖出黎

劉明睇圖

FTM係咪已經完

放返半粒先

打少左個冒號

其實我最初都驚佢地會rug pull

Bnb單pool 係埋得auto最優解？傻佬n仔唔玩了

醫巴咁樣出個post 震一震
同elon 出twitter 差唔多情況

俄仔

連登仔個個都放 實跌啦 CD-ROM見到又跟跌

收工價值得返5000

點知爆升

好無聊🥱

邊個場跌就知邊個場多連登仔

爆升咪BINC 呢世有幾可可以bin大戶C 回調又避過一劫 點玩都贏

十倍幣都唔係直接10倍
可能都要坐半年

俄仔好似俾機構追擊完咁

如果爆升...唯有strong hold 央行玩多2個月等真熊了

呢度日日都演戲緊BJOY嫁啦

半hodler 清咗半倉

AVAX

有啲懷疑呢年內真係咁樣暴跌法btc仲爬唔爬得翻起身

清剩4粒BNB
準備玩農場上40粒

聽大戶講, 清下d alt coins再重新考慮點佈置

今日好悶

Del咗App做唔到ching Chong ，食下花生算

掉低link

聽講兩年前都係入Link保命
跌7成only

BTC又大棍

就望到了 就能望到了

諗住放60年

到時你係銀河系首富了

你講年尾

仲等多兩個月到時都輸哂了

同埋呢兩個鐘成交少到好得人驚

覺得啱就去做

武肺金融

幣市好景應該無事？

頂得一日得一日
快啲出糧

睇跌同睇升都有一萬個理由

唔理了 bnb all in anto收息算

link avax sh 啦唔清

做乜撚野扯左旗

又話三月升到唔信 變咗第二日就清倉

Wa吊你 維京16

上翻40蚊先，我呢兩星期受盡委屈了已經，上呀！！

唔中咪大家一齊鞭屍

社會實驗嚟

即刻出支紅柱

唔係不嬲話3月會跌咩

畀FUN用個吸住
抵死啦咸濕仔

今次會唔會成為清倉嘅人嘅終極踏空

btc 仲未上返20day MA

高買低賣或成最大贏家

ALGO 過埋1.1340就準備to the moon

昆人接貨
昆得一個得一個

大型penis sell 現場

鵝蛋$54

想屌吧 入草泥馬

我玩個場好細
我應該超過1/10
我penis 佢應該drop to zero

回一回再升到你唔信唔得咩六月前唔會有事啊

個POST快到我都跟唔到

走鬼呀

大媽老了

笑到gapgap聲

知唔知avax系有無nft既project??

一地penis

avax wallet已經整定左個位擺nft

瞓咗冇睇，做咩Value腰斬咗一大半

好彩已經抽咗本

大媽買咩都賺唔駛追po

連登仔大型penis sell

老啦
呢排冇返工
日日去左做健身
買左8500粒ADA 由佢放左係到
買左成個星期冇賺冇輸

搞到我今日少咗50鎂買餸錢

半日冇追post，睇一睇最後幾版即刻set返啲自動止蝕

轉咗做stable coin保平安

買左隻ADA 坐緊 睇埋呢個星期睇下點先

又bjoy

連登仔走佬概念圖

以為係醫科生

咩係stable coin， 大佬算唔算？

好高TVL 衝

chainlink

sor9ly

大佬 問之前google下先都得啩

你個名其餘嗰兩隻呢

今次無錯！係跌緊！

去到最後 人人都係number 黨

值1usd嘅coin

醫字輩有出場特效

醫TH

留名睇連登仔下次認錯人然後又penis sell

醫lon

一吋已經賣曬 BNB係臭閪 唔stable

正臭閪

wow
睇下先thanks

咁 ADA呢

唔知有無機靠nft做大

好型大隻媽

醫lon musk

老雞.....

$soup

仲好意思叫第三大

使唔使咁快

又要等一個月先可以改新名

散戶力量唔可以睇少

I bought at 21k bswap and add in farm.. what's happening? Why locked amount is lot higher but price is lot lower?

真係唔識架喎

dodo

價值6000

from tg?

入曬Doge避險

岩岩考緊古, AUTOv1一開始都係同vbSWAP 一樣成皮一粒?

好撚內疚 雖然我冇玩

XRP : Am I a joke to you

打響幣joy頭炮

連登低位200

弱智鬼佬比大戶劏死

條狗菜仲未知個遊樂點玩

yes，記得HKGO巴果個位入

其實我都想問tvl 同幣價唔係息息相關嘅咩

佢CLS

chives

所以話 其實所有有錢人都係吸血鬼 無一倖免

大戶要dump個價實會有影響
甲仔都係咁

第三大(概念)

200入真係自財...

個時應該v2左, 我見佢有做過一次migration, 由v1換v2

果時UI仲係好柒

佢老尾 即刻換馬都執返成個星期洗費
三大 人唔笑狗都吠

癡撚線

Dllm唔好提啦

200 —》13000 -〉2xxx

睇market cap / number of token

玩乜好

草泥馬呢?

又跌緊

For the love of God please anyone who posted “why dump” or “ the world is ending” please sell. I will buy every single vBSWAP you dump. None of you have any idea of the goldmine that is valuedefi.

見到6000以為自動做咩
原來價值落地獄探親

跌到5000我都買少少

今日特價應該完

佢講到佢有錢買曬咁嘅

好無聊

有無新正農場, 好悶

drop to zeroooooooo (bitconnect.jpg)

好妹...

你地走晒N仔未

唉

入草泥馬

4點零開左Pooltoken

4蚊先加

Soup

仲妹緊

淨係知星期五有個fair launch

咪以為低位買就唔會摸頂喎

唔走啦
都唔值錢

由13升到19啵
APR 又唔低

佢入場我應該會走

咁你去trytry

有冇N farm苦主

Try緊
一陣就走

已走

就比ENJ夾死

原本低位已到
剷巴一剷即刻變頂

Crypto界麵神

AVAX唔理LINK

各位我走晒價值啦

想問下係唔係除左pancakeswap, 其他場例如beefy入面某d farm都唔係100% safe? (意思係scam etc)
thx巴打

似pancake應該都係scam

0.18 苦主

不過靠C仔抽晒本全身而退，好似仲有幾十鎂賺到

beefy做中間人應該唔理你係咪scam

1000去支持下

以後唔玩連登仔推介啲農場，割到一頸血

pancakeswap係有binc照, binc收檔佢都冇得留低

你今日有排比人鞭

1000

你stake個LP唔係scam咁咪唔係scam，但唔係100% safe，之前yfi都比人攻擊過vault，LP token儲晒係張contract入面

草泥馬啲人幾百粒BNB 咁買同賣好驚

重溫人生最燈之作

5.7了

剷兄咁耐買邊隻賺最多

夾撚死啦

BnB

fat

咁磨法好悶

VALUE

當銀行都會執笠
所有農場都有機會無條件執笠，仲要冇任何法律/政府保障

連登仔放晒
睇黎價值又有番價值

好悶個市

又互割

今日做咩係咁世界末日

連登仔放晒既幣先有運行

第一次聽

見住你掃BNB

N仔

嘔返一半比auto

幾時開始架 轉頭又中伏

玩過PNG有Yetiswap airdrop，得似得返唔夠1粒AVAX

輸返一半比auto

成個市場又係到睇股市頭

BNB成日都係250

好似十日了 不了

草泥馬跌到5蚊 歸0吧

我信會

我連名都未搵到唔係咁快玩完呀

比你燈死

落到3蚊忍唔住斬就會爆上10蚊

直接搵草泥馬個英文就會搵到

btc 1h 頭肩頂

升番了
冇事了

冇野做不如學下整rugpull場
反正全部source code任copy

20 ma頂住
fib又頂住
除非美股大升

CZ

tg 掃幾下就搵到owner
點解要特登係group問呢

草呢馬3.30

不過btc熊市alt都可以升既

真...
20MA啱啱好頂住今日支棍頂

咁hold usd 都死

下岩岩唔係$5咩

瘋狂跌緊呀屌

半年啦 唔快

你肯走未

重現bitconnect神蹟

地剷巴有入？

扯貓尾扯到太明顯

今次diamond hand

都係要睇美股
估唔到1.9萬億咁弱

乜料點解會有兩個

草泥馬英文係 grassmudhorse

因為佢入左

邊度爆

9.5 入
一入半烞卜鐘跌到6
而家跌到3

有人信果下最驚訝

你咩意思

llama finance...

高JC

bitconnectttttttttt

我讀得書少 係識呢d架咋

放晒了 草泥馬

llama係大羊駝 alpaca係羊駝

等睇升返

avax link 最佳拍檔

升

唔緊要 我都係今日先識alpaca

Hey hey hey

信個個都係自己友

收到 即刻入

Farm 真係冇得輸

$3.67 升返了

上面幾cute

近排太波動坐定定farm 算

清剩少少n-bnb繼續farm

3.68

等睇過兩日去返$9

你都無走過

cls 以後跟你搵食

走黎走去怕買錯

成個BB咁，不了

我得返幾十粒n仔lp 收下息
睇下兩日後n仔會點

割到
👹 Sold 204280 ALPACA for 3047.1 BNB on PancakeSwap

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

1 ALPACA = 3.6943 $
1 BNB = 67.041 ALPACA
🥞 PancakeSwap (ALPACA) 🥞 | 📶 Tx Hash 📶

Be aware of new UniRocket Channels 👉 @UniRocket_CHANNELS

無場玩好悶但近排輸多贏少又好想戒賭
但又好悶....loop

升返上9蚊你會點

放咗wow 即刻升到去33

3.9

其實cake bnb APR 有成140%，點解你地講到好似無咩肉食咁？
唔洗一年翻一倍 (如果cake / bnb drop 50%咁就打和?)

Wow41
我屌你老母

海鮮價

以後唔過左第一日玩農場

when bjoy